正式宣布：湯搖莊可以接到Tolove枝棒

不服來辯

Agger

湯搖莊屈ToloveRu機嘅地方在於個主角

望吓結城梨斗個廢柴

再望下冬空凩可以一個打廿個

同期可以同湯搖莊揮下嘅後宮賣肉漫畫有套叫做妖怪少女

可惜已經被腰斬

幽奈班花對魔忍

湯搖莊未做到tolove啲花式露閪

漫畫要睇單行本先冇格

Tolove啲女高質好多喎

to love 果種意淫冇得比

矢吹神畫d女淫到

程度唔同 個人覺得to love 稍高一籌

肉番睇仔gay test fail?

係呀係呀係呀係呀

妖怪少女作者新作痴左線

湯搖莊漫畫全彩無聖光真係神作

最搞笑有part係異形身少女面

痴在d對白題材露骨到有d反感

睇下矢吹d畫再出黎開po

劇情，女同畫都係tolove高質d喎

梨斗跌堪稱最強招數
湯搖莊未夠班

講到花式仆街tolove最高質

淨係古手川唯都無可能接到啦

接到棒啫 冇可能超越啦

個主角俾鬼上身可以學到野呢樣令我諗起齊木入面果條廢柴

想問下To love darkness完左仲有無出新一輯？

個件廢柴好撚多
人既問題

有冇網up無聖光

明明以前tolove漫畫都冇咁多光